嘩牙苗呢幾張相咩事

成個菲律賓仔咁

sor 應該係印尼

你老味一po即負皮仲要連cm都負
咁囂張？出嚟隻揪

牙苗❤️❤️❤️

白虎b

冇正皮

但都好好j

Samuel

唔好黑苗啦-.-

7

鼻大=jer仔大？